##nav.menuProfile
**Просмотренные** и **избранные** (иконки)

1. отображаются только после выполненния соответствующих дейстий user (инф. хранится в cookie и на сервере в случае зарегестрированного user). 
2. при навидении на иконки отображается наименование соответстующей функции.

? как быть с сохраненной инф. в куки (до того как он вошел в уч. запись) после того как пользователь залогинился